有無清教我打車輪

30歲a0

通常d人打開單車先 慢慢先到打電單車
的士 貨車

Noted with thanks

無口水嘅 不了

我撚我要

我一嚟打大佬 渣㗎

咁撚濕